幫幫高官/建制check清楚美國有無資產

大家要幫幫高官/建制check清楚喺美國有無資產，唔係民主人權法通過前走唔晒資就渣都無

聽聞葉劉得美股 冇港股，唔知放哂未呢

[超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

拉埋外國勢力齊篤灰

希望佢地唔好比人凍結資產啦

傳送門

立法會議員資產申報

行政會議成員資產申報

推